有無人唔見左passport

尋晚係葵涌執到本passport
如果你唔見左passport 既
tg我

順便護照呢家野拎去差館受唔受理？定放落郵筒好d